<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="app_name">Профком дисконт</string>
    <string name="test">Показать все скидки</string>
    <string name="action_settings">Настройки</string>
    <string name="o_profkome">
<![CDATA[
<html>
 <body style="text-align:justify;color:gray;background-color:black;">Первичная организация студентов федерального государственного бюджетного образовательного учреждения высшего профессионального образования «Смоленский государственный университет» Профессионального союза работников народного образования и науки Российской Федерации
<p align="justify"><b>Краткое название:</b> «Профком студентов СмолГУ»</p>
<b>Область деятельности:</b> представительство студенчества и защита прав студентов.
<p align="justify">В настоящее время наш студенческий профсоюз охватывает 4000 студентов что составляет 98 % от обучающихся в вузе . Студенты это молодые люди в возрасте от 17 до 23 лет</p>
<p align="justify">Основной структурой Профсоюзной организации студентов СмолГУ являются профсоюзные группы, которые формируются в учебных группах университета. Профсоюзные группы объединяются в профсоюзные организации факультетов университета.</p>
<p align="justify">Высшим органом Профсоюзной организации студентов СмолГУ является конференция.
Для ведения работы на профсоюзном собрании(конференции) избираются:
<br>- В профсоюзной группе- профсоюзный организатор(профорг) и его заместитель;</br>
<br>- В профсоюзных организациях факультетов университета-профбюро или совет профоргов, председатель и заместитель председателя.</br>
<br>- В Профсоюзной организации СмолГУ- профсоюзный комитет, председатель и заместитель председателя.</br>
</p>
Задачи Профсоюзной организации студентов СмолГУ:
<br>- Представительство и защита социально трудовых прав и интересов членов Профсоюза;</br>
<br>- Осуществление контроля за исполнением законодательства, касающегося студенчества, в т.ч за назначением и выплатой стипендии и других социальных пособий;</br>
<br>- Оказание юридической помощи по вопросам обучения, труда,  быта, оздоровления, отдыха;</br>
<br>- Организация и проведение культурно-массовых и спортивных мероприятий;</br>
<br>- Содействие повышению уровня жизни членов профсоюза;</br>
<br><br>Первичная организация Профсоюза действует на основании Устава Профсоюза, <b>ПОЛОЖЕНИЕМ</b> о первичной профсоюзной организации студентов федерального государственного бюджетного образовательного учреждения высшего профессионального образования «Смоленский государственный университет»(«СмолГУ») иных нормативных правовых актов Профсоюза, руководствуется в своей деятельности зако­нодательством Российской Федерации, субъектов Российской Федерации, решениями руководящих органов соответствующей территориальной организации Профсоюза и Профсоюза.</br></br></body>
</html>]]>
    </string>
    <string name="o_programme"><b>Разработано специально для Профкома СмолГУ</b></string>
    <string name="program_id">Версия приложения - 1.0</string>
    <string name="fmf">Студентами Физико-математического факультета СмолГУ</string>
    <string name="idea">Идея: Усачев Виктор. Физмат СмолГУ</string>

    <!-- Nav Drawer Menu Items -->
    <string-array name="nav_drawer_items">
        <item>Скидки</item>
        <item>Карта скидок</item>
        <item>О профкоме</item>
        <item>О программе</item>
        <item>Рассказать друзьям</item>
        <item>Выход</item>
    </string-array>

    <!-- Nav Drawer List Item Icons -->
    <!-- Keep them in order as the titles are in -->
    <array name="nav_drawer_icons">
        <item>@drawable/ic_action_labels</item>
        <item>@drawable/ic_action_place</item>
        <item>@drawable/ic_action_warning</item>
        <item>@drawable/ic_action_about</item>
        <item>@drawable/ic_action_share</item>
        <item>@drawable/ic_whats_hot</item>
    </array>

    <!-- Content Description -->
    <string name="desc_list_item_icon">Item Icon</string>

</resources>